大家仲記唔記得半年前有條女係肥花賣apple watch 影到自己粒lin

我淨係CAP左露LIN 相,
有冇人backup 左成個POST
記得條女本身好豬,
減完肥之後又OK好睇

小姐,你賣錶定賣奶?[冇圖]

連登有愛

原POST 冇左LIN圖,

backup在此

[img]

唔小心起埋佢底